今次啲零售旅遊飲食乜柒商會無聲無氣嘅

地產佬最克制 無生意都唔驚
等睇宗圓大裁員

識人做地產狗 佢話佢嗰到好似就嚟執 返去全日坐喺到打機釣魚吹水

Yeah 邊個夠膽得罪終中國呀！

地產業快啲仆街啦

強烈譴責官狀病毒

琴日返工 間餐廳冇客咁濟企左成日冇野做

零售開始要人放no pay

放no pay但班老世無嘈又話要錢又話免商業登記侽口啲

無支那米整唔到支那屎

好多行都唔頂得幾耐

原來低調地出左聲要錢